[月經] iOS集中討論區 (54) iOS 12 包你滿意

官方一律$635換電

iPhone 6或以上減價至$228 暫定期限為2018年內

街外價格參考（唔係推介去呢間）

iOS 11.4現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.3.3, 11.0-11.1.2 Jailbroken)

盤古：

Yalu：

11.0-11.1.2 JB:

iOS 12 beta
safari開

Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

[免JB] iOS 8-11 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

rss player (條link好似用唔到

試咗一陣，順過iOS11，不過唔知係咪用電量換速度。

Check電池容量
iOS 11.3後內置有得check

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci
iPhone X: Hoda , 一客良品 不如都係閃魔啦

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

唔係 11.4仲食

iOS 11 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

跑分/check頻率(收費,有限時免費過)
Cpu dasherX

Geekbench 4

暫時恆生開唔到之外 仲有咩app crash?

出左正式版先好自滿 等第二代x等到鳩到長埋

要召喚望遠了
iOS 12 beta 1 連登 編輯回覆/以此內容建立新主題 入面d youtube link冇晒
未知係app問題定iOS bug

未遇到
不過tumblr入面d gif圖爛晒

Pro 10.5終於順返 之前11.4 Lag

SE 12 vs 7 11.4
SE win
iOS 11 is shit and slut

更新左會唔會好似ios11 beta1咁多bug?

有無人知google map 個gps show唔到依家望緊個方向應該點搞
唔關hardware問題因為apple map係無問題
試過重裝都唔得

iOS 11 is a piece of shit

Privacy> Location service> System service> Compass calibration

北方朝上

iPad mini 4 ios 11 無論咩version 都有啲力不從心嘅感覺
有啲lag，出完過場動畫後經常會定格一兩秒先有反應
上左12反應快左好多，簡直係重生

iOS 12 淘寶傻傻地

mini 2 same

老灣機城留名

原來iOS 12 beta 1 geekbench係高分過11.4

解放潛能

iPad 傾電話會斷，又打唔出

carplay終於用到google map同waze

國際牌留名

Ios12點樣用番app store

留名

我顯示唔到啲相

有冇人知Siri啲新shortcut點玩﹖

屈mon嘅iPad
無掂幾日無啦啦嚿電發脹

快手book天才睇睇？

最快都要禮拜五 諗梗walk唔walkin好

屌，仲諗住搵部iPad 黎試iOS 12

其實ix 個bug 搞掂未
成日打打下機有人打黎就會lag 左 再打唔到電話出去 要重新開機

有無人試過work? 條片係ios11

有冇人有斷wifi情況出現？
我係開Youtube就時不時斷WiFi

not working for me

如果有時間咪去撞下手神 唔急用咪等兩日

轉英文介面->再去設定到既Appstore登出再登入->成功

5s仲係10.3.3 因爲11太廢
12似乎可以上

我果部都停左係10.3.3

繼App Store bug之後，另一個Bug係螢幕時間/取用限制反白set唔到螢幕時間>內容與私隱政策無論你熄左一啲功能EG Siri/CarPlay佢仲係度

屈機 得咗

用左半日12 真係好撚順 連個faceid unlock都快左

咩sir

iPhone 7 11.4 用左四、五日。Whatsapp 開始彈 app

利申：只保留一個月chat history. 早兩日仲刪左好多相，只保留最近三日嘅

iOS12 HSBC app 用唔到

呢個app 都ok

iPhone x依加升咩ios最正路？
岩岩新買左x 11.3.1版本

Lm

老灣留名

想問11.4 同 11.3 電、發熱同順暢度上 邊個好啲？

iphone 8 plus

見網上好多裝左beta都經已大讚 應該正式版 真係唔錯 期待

根本ios 11 唔應該出現

差不多

11.4 多左少少彈 app. Eg WhatsApp

ios 12, skype 彈 app...

iphone 6 plus 應唔應該升上去IOS12，依家係11.3

跪住玻璃留名

有無人ipad 升左上去打唔到電話呀?
話要login 同一個apple id 先打到

但係有人打黎ipad 又聽到電話

可以等多一兩個beta先上
不過我好肯定12 beta已經好過哂所有11版本

好，唔該

部ipad pro 10.5上完ios12
係順咗但只係少少

6s 升左 順過ios11好多
表示可以用多兩年

另外個lock screen music 好靚

iOS 12啲system noti 係深底色 同app分開

你dark bg 配呢個music ui 就係. 我用淺色怪怪地.

張WALLPAPER 幾正, 可唔可以share 下

ios12 b1 又熱又食電 主畫面撳home制返第一頁嘅動畫好lag

上咗12 用唔到麥記apps

玩beta 就要有食屎嘅心態
Ios11 咁大舊屎都食緊喇

iOS 11正式版仲衰過12 beta
所以冇咩好驚

開相機的確係快咗好多

Craig 仔話舊機開相機快 70 %

ios12 用落爽過任何一版ios11 official

7plus感覺上都快咗一倍
whatsapp group個group notification有無得set做跟group而唔係跟名分？

有冇巴打用正身機升左 電比起11.3 點樣

呢度無人用麥記apps落單？

用唔到+1

去到咩位唔得？
我就咁開 app 冇問題

畀錢位

比錢㨂信用卡果時必彈，試咗好多次

有冇人用 iPhone X 升咗 iOS 12
Settings 入面冇咗 Face ID & Passcode 呢個選項?

真勇士,
我真係唔敢拎部電話黎搞,
咁多銀行app, 又成日用apple pay
有咩事重裝就麻煩

張WALLPAPER 幾正, 可唔可以share 下? X2

X777

提左你地好多次 上db1前要backup + archive backup

有咩野咪落返11.4

不過暫時搵唔到理由downgrade ios12又爽又慳電 等下版beta fix埋銀行彈app就掂哂

部8plus 今朝6:45甩charging cable 到依家screen time1hr 20mins
仲有89%電 痴撚線

真? 主機想衝

iOS 12 真係好順
可能仲係beta 有啲app開得耐仲會hang

有

屌你成班傻仔係咁叫春話咩app唔用得 咩function唔見左又剩

話明係beta都咁多嘢講

6s無lag, 不過一樣發熱

係，順好多，不過有時會發熱同燒電

mac 上10.14 係咪好煩

其實對於大部分夠膽升 beta 嘅人嚟講 上嚟討論下傾下計係一種樂趣 如果連電話都打唔到 上網都上唔到你笑 9 我 我覺得 ok

但你而家呢種講法 等如人哋拍拖耍下花槍係樂趣 但 d 毒 L 就話都話唔好拍拖㗎啦 嗌交幾 on9 沾沾自喜咁

仲可以令想升嘅人諗諗先
唔覺有咩問題

唔知有d咩唔support
好似話adobe flash定唔知乜

THANKS

好爽 好似忍咗成年冇打丁 一次過爆出嚟咁

....

想含CraigBB

冇彈過app face id正常

字體好似bold左

iOS 12 勁

craig craig craig

iOS 11 廢

gay cook

痴線 舊電核撚到

唔準同我爭

別更新 Apple Watch！蘋果暫時撤回 watchOS 5 beta 1 更新

好彩未up

beta就唔係ios咩 一味淨係吹奏就唔係討論啦
講啲缺點出黎等人唔好中伏有咩問題
btw ios11連beta都不如

恒生app會彈
屌！！！！！

仲有iPad 用唔到iphone打電話呀
無人理我

tcook@apple.com

係喎 mac都打唔到電話

在此叮囑
千萬唔好用部主電話黎UP上去
因為好多APP 都有問題
個個當晒PB 咁
用部IPAD 玩下咪算

年經黎

可能我好彩 仲未有大bug

ipad pro 10.5上左ios 12冇左設定

我唔係搵食架餐
冇咩所謂

呢啲我一樣都冇

你講親冇咩問題就成車人狗衝之後中哂伏

好多bank app iOS 12 beta都死左

好正常。

bea用到

呢度係咪得我手機係唔裝banking app?
慣咗用電腦

mobile banking太方便 依家仲有埋sms當流動保安編碼用

8plus主力機up咗ios12，暫時無咩大問題
玩pubgm反應快咗，不過整唔到控制中心出嚟⋯⋯
同埋個電池個度，做咩有2個「在屏幕上的用量」

有無人開telegram x會彈app? 定係得我係咁？

apple 心諗,
做咩事咁多report

check到個field嘅iOS12 beta用家用量係已登記developer人數嘅1000倍

有冇得降返落去

不過認真

ios 12 出兩日都多過佢 Android Oreo 啦

X777

major update.

出左正式版 12, 都仲等下

出左正式版 12, 都仲 *要 等下

bank app 死都好正常,
香港啲銀行app 勁撚垃圾....

咁睇好似關於payment 既APP 都彈

呢到果然依舊唔比講bug

中銀ok
Tap&go ok

個個都講緊

設定都冇左

係咪又改咗API
因為用Apple Store app買嘢冇問題

收左線個task kick 住左向度唔走

醒水剩係up左5s冇up主機 iPad都唔up住

iPad先正

係
IPAD AIR 2 11果陣KEEP 住lag
而家翻生了, 好似岩岩出果陣咁快

睇唔睇到now？靠佢睇世界杯唔敢搏

今日係apple interview 見到有位巴打密密上lihkg
唔知有冇得相認

1516緊部iPad Pro 10.5上唔上iOS12好
下星期去日本驚d電會係咁倒水

我都係

唔耗電 已升

唔通係chok囝

In genius?

ASLP

Creative

呢度個個都係猛人

今日in咩post呀？

哦，加油，希望你ok la

祝你好運

我係屋企 唔關我事

in得成嘅巴打唔好唔記得我地

買iPhone有折記得益小弟

盲?

不嬲都有折

我唔係員工
唔會有折

我係員工
折都要有quota

Screenshot睇落Blod，實際正常粗體

啲quota 點計？

iOS 12 已知bugs
1 銀行apps 用唔到
2 Face ID 失敗
3 Apps store 登入唔到
4 有部份setting 唔見咗
5 好似仲有 但我唔記得咗 sorry

iOS 12 香港有冇 Apple News?

其實多唔多人用animoji

初初出果陣咪有玩
imessage 除左同班FD 有玩
都無同其他人SEND 過

你不如問多唔多人有女朋友

FaceTime Animoji 應該會heat 啲

measure app自動擺咗入是但一個folder

自製Craig BB memoji有性趣

stock del 左, 點down 返

咁留11.3等12

app store

i cannot find in app store ar

我打股票都有啦

ipad cannot find 中英都無😥

ipad(ios11.4) 一直都冇股票

應該因爲正式版世界入面嘅iPad App store未有stock

咁錯手del 左佢係咪去左另一個世界😭

Down住iPhone版先

Apple都未add佢入build in apps果度

ipad app store 好大bug
揀唔到ipad iphone app
都係無stock

呢個算唔算係bug?
「剷咗一個未上架嘅beta built in app會down唔番」

其實apple stock個app好廢

又唔係bug嘅 佢冇擺上架姐

平行世界

IOS 12 SIRI把聲令我覺得好女朋友feel

連6s以下都可以keyboard cursor

部iPad mini等左好耐

下 iPad 兩隻手指有啦一早..

我宜家先知ipad有呢個功能 一直以為3D touch 先做到

個鎖機天氣係點整？

Ios11.3.1有無人待機都去得好快d電

+1

上11.4啦

我11.3.1左好耐
係呢兩日訓晒無10%
利申電容100%

do not disturb bedtime mode?

網上見到有這功能，係乜來？

你去 Battery 睇下 Siri 用咗幾多 % 電?

想落返11.3.1 等jb

想問下有冇人知 jb 咗用唔用到恆生/PayMe?

1%
係wtsapp background 多
點樣可以少d

Measure JJ App

S0 Apple Watch 電池發脹頂起左個mon
拎去天才吧要收$648 仲要等4 weeks

又就出s4 買唔買2手戴住先

上dc fever s2 aluminium 要$1700
合唔合理

1700我會揀買隻新

其實do not disturb 更新左啲咩
唔係一向都可以set時間架咩
利申：冇用過

連登仔個個30cm 你影15cm上黎博俾人笑 ？

chok到telegram bug 穿咗頂

係咪可以當IOS 無11 呢個version

Um... 似乎這新 function 有大 Bug。度多咁多唔係咁好。

準確度好緊要。下 beta 一定要fix.

黑歷史

個share功能表真係快咗彈出嚟好多

11先係12既beta1

ios11 ipad 好掂wo
依家12 無咩特別

ios12我覺得ipad 向上拉太敏感

好細力已經返左home screen, 但我明明只係想要個dock only

有bug

ios 12降番ios 11 個back up係咪用唔番

其實ios11幾成功
令到唔少人換機

你12果個cover咗11果個咪唔得

聽緊歌個陣熄耳機
再聽歌會再多一格咁

上年又係TG有依個BUG

上年係x個m額 今年應該第二樣野

天文台個app係咁彈

但係呢 animoji真係唔掂 開住low power
我未整完memoji都熱到煎蛋

話左個Setting battery health 係唔準架啦, 某班人又唔信我,

部6仔明明係ios11 個陣係show 92%, 岩岩升完上ios12 竟然變左96%

跟據電壓 cycle 估姐
幾% 就算喇

92% 同 96%差好遠呀大佬

唔係呀
以前android 有d 清battery info cache 之後個數係唔同左

始終係計出黎
準就唔會話100%
但純粹講你知低過80%就拎得去換電 仲有保嘅話

你都識講80%啦, 姐係可以上個版本係低過80%, book定搵天才換電

點知換電前升左新版可以變高過80%

我其實都唔係好信內置battery life

因為部7plus 呢幾個月都係82%
明明我係咁叉住打白貓

用geekbench 跑完 的確係高分左好多

我發現由我開始check 電池個刻, 舊電d壽命跌得勁慢

唔過
有咩問題

高過80%你點叫天才換俾你呀 俾錢另計

咁個數變左唔過就唔過

OK APPLE YOU WIN

等pb1出就即刻up

幾時出

電量低過25定20%先會扣battery life喎
差住打唔扣好合理呀

叉住打 都會熱

同埋差唔多日日用到10%先叉 冇變過

叉住打 其實唔會傷電咩?

差住電打機其實係好傷電先岩, 舊電長期keep 住高溫

btw, ios 12 落返 11.4出error 1

又熱 仲有機會有d食電game玩到 100>99 跟住又一路叉住 99>100>99>100 咁仲傷過玩到20%

我真係信coconut battery多過信setting 個個

執屋摷到份舊報紙

計埋通漲 都平過宜家好多
果時有3gs真係身份象徵

ios12 核電！？

hsbc app jj 表示只係用嚟睇acc 既錢

it狗： 你班banker 成日食囡 唔理it 狗感受吖嘛
ps 召喚潮文

老chok 竟然係boc app

你樓上呢

news 己old 好似係
facebook 果然係食電怪

2xx 連供機既真無限

一部3gs點會係身份象徵

因報

好奇一下 iOS 12嘅app refresh問題有冇改善？

IOS 12
MINI 2 同6S+都好撚順
最後忍唔住部X都上埋
以為中銀APP會用唔到點知又WORK
APP STORE又正常連得番
仲有冇咩已知既BUG..
不過粒電今日100%出門 搭左1粒鐘地鐵得番85%

ipx成日上Facebook都會lag

開唔到apple daily

有冇人知Logitech支筆是咪淨係用到係18年ipad?用唔到係pro?
其實除左Apple果支之外有冇其他代用品

Yes,no
No

我記得係24個月約 頭一年無限 第二年500mb

無知一問, 幾時會有ios 12 正式版啊

THIS FALL

想學畫畫是咪應該買筆

現在用緊支Adonit既筆,冇壓感畫出黎麻麻地,又滑

買畫紙同畫筆
而唔係ipad

正解
用紙筆學識畫畫先喺iPad度畫啦

有冇話邊個app 聽歌好用，apple music 乘日log out 左 apple id都要逐首重down好麻煩

iOS 12 WhatsApp 仲有無要等 10 秒先入到嘅問題

所以我已經無再DL,
用DATA 聽咪算

Siri Shortcut依家係唔係未有得加

用Workflow打開一次個script就係SiriShortcut個Setting出現左

數據有限 有冇啲好介紹

黎黎去去咪又係Spotify moov kkbox

1. 唔追求音質
想用盡iOS功能, 就Apple Music
想好用就Spotify(外語歌) / KKBOX(華語歌/廣東歌)

2.追求音質
Moov冇其他

Joox垃圾

IOS 梗係用番APPLE MUSIC 啦~
習慣下, 唔好成日登APP STORE ID
戒下日本GAME

CLS個人喜好都要轉

但唔夠data用又點解成日要轉app store

Apple music有smart playlist配合play count同rating用耐咗真係好難轉
再加埋自己upload嘅歌

Plus雖然又大舊又唔好拎手
但感覺打機好似無咁熱

IOS12 ICLOUD UPLOAD 相係咪慢左

平時影完過一陣就係ICLOUD 照片搵到

升左IOS12 之後 佢卡住左係正在上載果度

睇everythingapplepro iOS 12 個dark mode好似都就快完工，希望9月出爐
都搭單問下，dark mode理論上係咪會少啲burn in出現

想問iPhone x 係咪有iOS 12更新啦？ 見你地係咁講 但唔見手機果到有更新

我用moov

beta黎

Yes
Yes

dark mode 可能留返 ios 12.x先出
白底黑字理論上會消耗得個成個screen最快
但根據以往用三星嘅經驗，黑底白字果種burn in 其實更加容易察覺

有冇iPad 用既ssh app推介？

IOS 12一開HSBC APP就彈

Beta 有咩分別
前日先買第一部iPhone

iPhone X表示用電量多左
平時keep住1個鐘10% 2個鐘20%
依家2個鐘都30%

第二個yes係講緊有代用品定用唔到係ipad pro

我都係見有部pro先玩下架咋,拎個apps畫下又幾過癮咁

我ios11.4 pb1升上12 感覺好明顯
之前9個字先10% 依家半個鐘唔洗已經10%

7plus

Beta係正式版出街之前俾developer/tester試玩嘅版本
試到有咩問題就report俾Apple fix
Fix好哂就正式俾大眾用

一般人冇話唔玩得beta
不過唔熟Apple嘢或者唔想承擔風險就最好唔好試（因為有咩問題玩壞部機/唔見咗重要資料/某啲重要功能用唔到Apple唔會負責）
你第一次用iPhone就乖乖地用住依家個正式版先啦

唔係我搞 第日先轉到

用開moov

上得多連登咪...

用唔到喺pro
Pencil> Bluetooth
Logitech > 射頻

拎部5s 玩下先
升完更加少容量

以前用note 2 + LIHK上高登果陣真係燒左果啲回覆框嘅兩條直線上去
iphone x 除左demo機同啲人ps假相之外都好似未見過人話有印

moov

連登背景係深藍 唔係純黑應該無問題既
會燒印 係因為 OLED on同off得多既關係？

我set全黑

裝xcon用到payme,恒生唔識

攪攪下個 Restrictions 同埋 Screen Time, 終於整返個 Face ID & Passcode 出嚟

仆街apple youtube放左WWDC keynote
但iPhone X event應該係第一次event無放youtube

Liberty Lite 可以用到恒生

ios 12 更新果度有得開關自動更新

連8仔都快左
真係一出即升

係

Store有彩虹帶賣未

我等寄嚟屋企
應該聽日到

而家有得off未必幫你down定

ios 12 iphone X
垃圾狗巴app一Search就會彈app

連登 dark mode 係深灰嚟

想問下而家用緊IOS 12 描述檔
到出PB 洗唔洗再DL 過PB 個描述檔

我8+冇事

iOS 12 beta
有冇巴打一樣？

你想用 DP 就 用DP 描述檔

想用 PB 就 PB 描述檔

我有個frd同你一樣 搞唔到

終於都換左翻新機，順手試埋12
感覺良好

用左日幾watchos5 幾ok,但bug 都ok 多 ,對講機又未用得

我裝唔到watchOS5
但有walkie talkie個app名

我熄咗佢 reboot
隔咗一陣就冇事

裝到

嘩 嚇撚死我

8plus用ios12真係核電廠黎

平時收工得55-60% 今日比平時用多左 收工仲有70%

睇黎A11 既威力可以係ios12展現了

大家一齊忘記ios11吧

iOS 12災情總結

6s都係唔敢升住

我係銀行apps bugs 唔升得

8+ ios 11.4.1 都耐唔耐會彈

想問下ios12個keyboard 選字嗰度係咪有唔同咗

唔覺有分別

根本係依家個狗巴app寫得衰

舊版明明好好用

底色有bug 時黑時灰
等下一版應該會fix

新呢個啱啱出嗰陣用6仔係lag到用唔到

我8+ 11.4, 有時load唔到條線ETA就會彈

我好似得呢個問題
其他用落無乜事，不過我無用銀行app

apple id被鎖如果唔記得trusted phone no.係咪冇得救?

iPhone X. Ios12 除咗啲電倒水就冇乜bugs

仆街 我乜都開唔到

Mac都敢升

我都係
大家講嗰啲問題我都撞唔到/唔會用
執番正啲電就得

reboot都開唔到

好彩microsoft開到

出handoff個次升完之後 我部imac就開始出事
升返正式版都成日好慢

咁大鑊

我降返等PB算

咁到時係咪PB1=DB2咁？

db1 = pb1

印象中好似係DB1+DB2=PB1

想問下ipad mini 2 上左ios12嘅巴打
你地個control centre 個 screen mirroring 制係咪同brightness 疊住左

有冇mini2 上咗12 用落如何
仲留係10.3上唔上好

無咁lag，整體上無乜問題
可升

keep 10先

信下chok巴先

見到好似好多bug

iPad Air 9.0.3 jb左，一開多工嗰時會好疾 好似得返十幾FPS咁，等梗12pb1就試下上
反而pro 9.7升左12好順

因為我用落係順過11 但係未到10果個level

雖然12 beta暫時好評過11 official
但始終係beta
唔好亂咁升

我都係咁

我冇嘢

3. 3D Touch 在虛擬鍵盤上失效，無法選字
好正常wo

好期待下幾版beta有新功能加 好似上年都有加過

mac 升完起碼chrome 打速成正常番

ios12 facetime 係咪冇左影相功能

有無巴打試過我個問題
我本身whatsapp 開左auto backup去icloud 之前icloud無位 跟著我升左做用200gb
但係佢一路都係仲話緊我唔夠位做backup，我係online support問過又係門市企門口啲精靈問過 佢地啲方法都無用
我應該點做

可能係你部電話唔夠位
或者試下update whatsapp or ios
我之前都試過 但唔記得點fix左

電話都有20gb
所有野有咩update都做足

iOS 12係咪冇左睇片跳前10秒跳後10秒？

登出再登入？

之前都試過

成個舊backup del左佢，閂埋whatsapp auto backup，本身部機備份會備埋whatsapp.

你講邊度 我連登睇youtube / dailymotion果d link都有得跳

Del呢個？

15.5gb嗰個包埋WhatsApp?

邊到開呢頁

設定，Apple id ，iCloud ，管理儲存空間，備份，這台iPhone ，刪除備份

唔該巴打

前幾個月先免費換完
S0電池膨脹問題係會自動extend做3年保
問清楚係咪個天才坤鳩你

係咪過咗三年

你指關聯字？？？？

yes

Oh my god等左咁耐終於fix !!!

iOS12 tongue detection
係咪即係可以face id加埋伸脷先解到鎖

驚audio interface 用唔到唔敢升

搵食機就算出左正式版都要睇定啲先啦

呢d等正式版

奶個mon

up左上IOS 12, 但幾乎所有原生APP (garageband, keynote, 果類)
都開唔到, 可以點搞

我mac os都係咁

但係iPhone冇事

想問大家有冇用開無線充電器？
ikea定屌米好？有冇推介

Safari

有錢既買belkin

差唔多10 年前

再有錢啲買mophie

有無d 可以lock app 既app 推介 最好有face id

頂Live photo個翻譯

11.3.1認證關了

June 4 for iOS 12 developer beta (for paid Apple Developers)
Likely June 26 for a public beta (based on iOS 11 public beta)
Likely September for the final iOS 12 software with new iPhones

一路想知幾時出
但一搵要成9月先有仲有成三個月...
舊機等到嗎?

你哋 iPhone X 個 Attention Aware Features 有冇問題？

我肯定初初新出嗰排 如果望住個 mon 來電鈴聲同 Notifications 係會自動細聲

但自從 update 咗去 iOS 11.x 之後 直至而家 iOS 12 beta 以上 function 都唔得

但係望住電話唔會自動暗 mon 又一直 work 㗎喎 Face ID 又冇問題

你哋係咪咁？

其實成日想問rumoured部6.1用lcd點可以整到冇下巴

正式版9月出不嬲都係

新IPHONE 不嬲要9月架啦...

如果而家出部iphone8+ 256gb 大約幾錢呀
部6s 壞左頂唔順

我有部64gb買左applecare+，你有冇興趣

iOS 12 HSBC同恆生app用唔到

iOS 12玩玩下開始多奇怪嘢喇

所以應該會同啲抄牌一樣變下巴柒款

其實以上年11 db1計
UI未finalise
Bugs多到核爆
所以今次吹奏不無原因

幾時出DB 2
打唔到電話好唔方便,

因為晚晚都係用ipad 傾電話
而家要用iphone 打完再轉去ipad 傾

玩beta 咪用主機玩啦

ipad 都唔算主機啦
都無乜用既

其實當年iOS 11 DB1都算係OK
（以前iOS 9/10個DB1恐佈好多）
本應執下bug就係一個唔錯嘅版本
但之後嗰一年毫無寸進
啲正式版同beta冇分別
希望iOS 12唔會都係咁

9/10 我pb1起跳
我唔知

IOS12講明係為左DE IOS11既BUG
咁DB1 PB1已經好好多係好正常....

[非正經]

iOS 12 令我最滿意係 siri 把女聲

[/非正經]

我諗佢都係求其出左個IOS 11 比IPHONE X 用住先,

9/10個db1係升完玩兩玩已經急不及待降番落8/9
相比之下11個db1算係用得下（當然都係好多問題）
起碼唔會用到想降先

印象中我10 pb5左右頂唔順降9

我印象最深係ios10db1/pb1 都係上唔到hkg+ 逼住落返ios9

以前啲db1係用都用唔到
未有pb嗰陣連db6都會唔穩定

係
iOS 9/10個起點係低過11好多
但最後正式版就11廢過9/10好多

ios11起點同終點冇乜大分別

ios12起點已經高過ios11.4

而家出iphone x邊度最抵 之前續約 256 9088 無要

係咪仲未開放nfc功能？

iOS 9/10 係1分變7分
iOS 11係4分變4.5分
iOS 12暫時係5分

有wor

暫時仲係正常

咁你咪public beta

Android

ios 而家係咪已經無左待機唔扣電呢枝歌仔唱
我好耐未試過唔叉電擺過夜

whatsapp 會食撚晒

10年前有工番既人都會負擔到

Flacbox

唔係掛? 我真係冇左 我開個dailymotion比你睇

以前係左下角比你跳前跳後10秒架

追音質仲有Tidal

似係dailymotion問題？
你試下係連登直接開嚟睇係有得飛
safari就冇

上5278個av網睇都係冇左 以前一定有

whatsapp group 一禁入去就疾幾秒
係咪太多message既關係 ?

係AV 網無左

唔係 楓林網都冇左

無左睇AV 好唔方便,
其實拉前拉後都有少少問題

冇記錯之前係啲人傳， wwdc Apple 自己冇講呢樣

NFC係香港咪八達通，八達通本身已經係Felica，8/8+/X國際版已經有

係八達通係香港壟斷左，冇必要埋apple堆比佢抽佣

我淨係想用iPhone check 八達通有幾多錢

me too
呢樣嘢N年前嘅Android已經有

依家要買多舊野，on99

Yes. 似乎 11.3 開始就係咁

check 八達通,,,...
整自動增埴就話9知佢有幾錢啦

最緊要都係可以用iphone / apple watch 搭車
西瓜咭, 有記紀錄埋你去過邊, 用左幾錢添

電顯示80%以上係咪點都換唔到

IOS 11 係 IOS 12 Beta
快到以為自己換左新機

你down隻game長chur佢啲電點都會降嘅

其八達通有呢d真係基本野
宜家根本唔知自己d 錢去左邊
每個月兩三k

呢度堆巴打忍左近一年

比錢可以照換（好似係）

係呀，去完日本用iPhone出入閘同搭巴士，真係返唔到轉頭

部電話咪好污糟？

唔洗拍晒落去就感應到 根本就秒入閘同出閘

帶口罩咪入唔到閘

忍咗成年一次過射出嚟

我一野清哂D notification 個下真係爽到
已經成年冇清加比whatsapp 轟炸

唔洗faceid 架
同八達通咁直接拍就得

How

啱啱先發現Mac咁得意
我頭先down嘢down到一半取消咗 掉咗個未down完嘅檔落Trash

跟著諗諗下都係返 㩒Resume download

佢down完都係係個Trash入面不過係完成咗

都係要返*

用3D touch 都好易清

岩岩sd左電話分析比apple技術支援部
話我機同電無問題
但都係解釋唔到點解訓一晚放左10%咁多
Btw wtsapp background問題有無人幫到我
佔用時間勁多

而家beta 1 個group notification好似搞到3d touch clear all廢左咁

用緊 11.4.

3D touch clear notification in one good 時有時冇。其實係個X (delete)掣時有時冇

唔知佢用乜原理決定 show 個 button 出嚟俾我做 3D touch

熄咗WhatsApp個background app refresh

幫女朋友問 6S plus 依加係咪walkin就得
我搵唔番之前個post好似講過

換電

果個位透明左唔比較點搞

香港快D 狗衝啦

點解8+升左12之後個mon啲色好似唔同左

ios12打字成日觸碰既靈敏非常之差

true tone?

今日用Moov聽歌部機又發熱
之前以為用藍芽耳機先會熱,點知插Lightning線耳機都熱
Moov搞咩

App問題，kill完重開就冇事，佢個垃圾app間中會係咁

我今朝返工搭車聽歌係咁,收工聽歌都係喎
Kill完都係咁,聽聽下訓著比佢燒春袋咁

係呀 上個星期日去尖沙咀間apple買部x比老豆換機
順便佢原本用緊部6s plus換電
去到問佢話換電 等咗一陣就話可以換得

冇開10年啦

Messaging 類 app 係完全唔需要開。

其實就算其他 apps， 我未搵到要開嘅理由同需要。照有 notifications。

屌哪星, 用WHATSAPP好LAG呀

唔係，依個我不嬲長開，係好似成個mon都好光咁，同平時唔同

話說之前有人喺連登自稱八達通公司嘅人，話咩好快有iPhone用家期待已久嘅喜訊，睇嚟都係吹水居多

請問有冇人試過打緊機個時有電打黎，用airpods聽電話後再轉返去打機個到，到對方收左線後，個通話中就卡住左，關唔到？搞到打唔到電話

walkin book

係 6s plus一樣換過

thx 巴打

Airplay幾時support第三方藍牙speaker

thx

Ios12 ipad safari打日文揀字就彈app

我覺得係 whatsapp 問題多，去 settings 入面睇 storage used 係唔會見到 whatsapp 用咗幾多 就算有都唔會啱，禁入去會得一抽數字

恆生apps終於support x size

六月已到

佢交update 冇 iphone x size 會俾apple reject

睇吓垃圾廚叉 新巴先

屌佢老母 pps個app仲係咁

想問有冇6升左

但係我fd部8+又唔會咁
我新買既8，反而會疾

係 ? 咁要試下，部 mini4 用到我好想換機

有無人airpod會突然斷一秒聲
下一秒又無事有返聲
唔知關唔關11.4事
好似升左之後先有呢個問題
呢個情況仲要幾密下
啱啱一首歌出現3次

應該唔係好多. 我早排清晒 chat history. 用左一個月又開始 LAG.

結果要DEL 群內大部份相、片，重新開機先至唔LAG

當然都係可能係 whatsapp 問題引致

唔知有無wow左
買左applecare+之後响另一個國家整機唔使錢 淨係扣維收次數

尋晚手多再up 埋Mac上mojave
好正

唯有 “forget this device” and re-connect

終於等到cmhk support apple watch

好心急，一出PB1即升部iPhone X

原本諗住等JB
但有人話冇得用銀行APP(payme果d)
我諗緊會唔會升PB1算

部6 plus升左11.3 lag到呢
寄望ios 12

升pb 都有機會用唔到bank apps

我有部mini 2 ios7.1.2
值唔值得升上ios12

3仲未有

唔想上都要上架喇遲早，我部mini 3本身諗住死守iOS 8.4, 但好多app更新完唔support 8.4, old version又用唔到，一入app就叫你update個app

payme 用到
係恆生用唔到

11.4 都好過 11.3

最少都八月先考慮 ios12
部電話無 銀行俾錢apps
仲有春用咩

想死就上 ，ios 11慢ios 7一半，ios 12話自己快ios 11 70%,，計落都慢15%

唔知當年買gold apple watch的人有咩感覺
apple已經唔再support

係咪上咗12 用唔到Uber 住

其實依家買iPhone做分期，係咪只可以自己打比銀行做，仲要免息但要收手續費？

大型電器舖果啲有冇免息免手續費嘅分期做？

依家問定等iPhone X 2ndGen買

Ios12 telegram X 都入唔到丁Group, 要打丁嘅巴打

近來發現 11.4 好似食電過 11.3

三個月姐
就上12

琴晚試過都係咁
定係要去整

有冇得downgrade 落去11
唔止WhatsApp, 連打電話都疾我十幾秒

iOS12 係咪仲係 full screen 來電？
好想好似 android 咁 pop-up 顯示

通知個到較暫時唔得咩

有左成個月

未升 iOS12
唔想 Incoming call 騎劫咗畫面

IOS11 都有架BO,你睇下先啦CHING

我意思係呢個咁

好

大家真係要睇呢個

iOS 12 smooth 到冇朋友

CHOK，如果有隻TV 4K，但電視未換4K，出唔出到1080P先？

買得gold apple watch嘅人應該都唔係為左用隻錶而買

你哋個 Attention Aware Features 真係冇人有問題?!!

點會出唔到

我冇用

iOS11成功迫我自己襟制上iOS12

可唔可以幫手試下開咗之後, 有來電望住電話識唔識自動轉細鈴聲?

OK，一陣去買

終於買左個AirPods
真係好方便

佢有得比你set 480P都得

ok 等等

試咗 冇變細聲

Thx

即係個 bug 由 11.1 之後都冇 fix 過

試過 響緊去望
同埋 拎住嚟響 都冇變細

新買返嚟 iOS 11 時係 work 覺得呢個功能好好

Update 咗去 11.1 之後任何 version 都唔得

你指3定cmhk

ios12 vpn 成日自己開，有無咩問題

adblock?

係喎唔記得咗

馬上更新部mini 4

我記得以前iOS 都係動畫行先 所以好撚順
唔知幾時開始改咗 搞到UI都lag

想問下更新iOS 12 beta 係未要develop acc?

Safari開
裝描述檔之後重開機再去軟件更新就見到
不過用iTunes backup一次先會好啲

Mojave 係咁自己wakeup

唔該哂

有無巴打用左部iPhone X 升12？感覺如何？

爽 有用銀行app唔好up住 有部分開唔到

macOS Mojave dark mode 用唔到dynamic？

係...你sleep緊果陣有無係咁wakeup

冇

HSBC 用倒嗎？

cannot

我 mini4 升咗，重生一樣

有無人有同樣問題？

電話升咗ios 12之後，apple watch 彈出嚟嘅通知撳咗digital crown 係會close咗。以前係可以swipe落嚟睇返

3

有冇巴打部ipad都係唔用mon貼
會唔會好易花

花就唔會，係手指膜煩啲

岩升完，好順

up左？有個大bug搞到我report完即刻降翻
preview果個app睇啲高解像度嘅相會show唔到

差啲嚇死

iOS12 block左

試咗幾部機先知，畀佢嚇死

很差

要等apps更新定ios 更新先可以繼續用到

今晚玩大d 用主機8仔升12

升完冇後悔呀

咁呢個app 以後都廢左?

我估要等 app 更新。

斷估最少要等到 12正式版

我一直都冇問題喎 有自動細聲

中銀 渣打呢

Both ok

咁可以主機升啵
有無咩接受唔到既bug?

部機太順冇借口買新機

你用緊 iOS 幾？

有無人update左11.4覺得好lag？

利申:7 Plus

而家whatsapp終於改返聽完錄音個自動播返歌個功能
之前煩撚到要每次撳返入個聽歌app撳play

IOS 12

搞到好想升，啲電用成點？

想問下咁多個傾計app係咪都用唔到係itunes 買嘅鈴聲

我依家11.4

用唔到銀行app 想降返去ios 11.4 所有資料會唔會冇哂

兩樣都可能要等

但係可能等到九月 銀行先做嘢

唔識玩 siri shortcut

我直頭add都冇得add

setting siri 果度add, 但好少
暫時無乜用

其實佢發佈會個意思係咪, siri short cut 可以一句同時開幾個app?

冇 空咗 乜都唔比我揀

我ipx
不嬲望住都會細聲左鈴聲
任何ios11.xxxxx都係

咁究竟係咩問題有啲機唔得?

係咪熄左個功能

你熄左？

肯定開咗 我 set 咗 30 秒熄 mon 當我望住個 mon 佢係 detect 到唔會熄 mon 但來電同 notifications 就唔會細聲 / 冇聲

見外國 forum 講呢個問題 就算 reset 都唔得

肯定開咗 我望住唔熄 mon 係 work 的
係來電同 notifications 唔 work

8 仔上左12好順，其他app 暫時都ok 無問題
但照timgay 做法開pb 既時候會變番屎

手機係iTunes store買左啲電影 有無得用AirPlay投射落ipad度睇？用同一個apple id

直接係iPad入store就見到，唔洗射

Kaiboard 有update

有無巴打用緊係淘寶買到可以將iphone變雙卡既產品？有無咩推介？

不了

求救 11.4 ios 7 瘋狂倒水 瞓醒 9x % 變6x%
而家仲倒緊

我知，但係我ipad容量細 down左啲電影落電話度 電話夠gb存 ipad 就唔夠 電話睇唔夠ipad睇得咁舒服 所以想睇下有無方法 存檔就係iphone 睇就用ipad
定抑或是用一啲鏡像apps?

search唔到有LTE既
可唔可以比條link黎睇下

Bug fix 定 Bug add

macOS Mojave用咗陣dark mode
好多app仲未support
變咗黑底黑字

有啲白底白字

up了, 無事

通常用一排又頂唔住轉番原廠

我feel到呢個功能有排先完善到

ipad ok
iphone ma ma

online睇咪得

係咪裝左描述檔就下載到ios12???

係，依家得 developer profile

見大家講到ios 12咁勁，搞到我想買部細7玩下
但行左一轉，發覺好多舖已經冇賣細7 32GB
連二手都少

App Store Audio 倒水 可以點解決

ios 12連5s 都support 都係好正，想即刻執翻部二手玩下

ios12 public beta 幾時會出

據聞ios 12 版會迫你自動update 最新ios version, 有D 令我卻步
source: 限時情報app

我有好多a9/以上spare機
但一係16一係128
愛莫能助

你可以開自動，可以熄

Apple store

最鐘意睇呢d subtle changes

由iOS12睇iPad (加哂iPhone X gesture) 幾乎肯定Pro 3會有faceID了
根據status bar睇仲好大機會係notch

其實iPad咁大部 個頂留個位好似*** S8咁唔係仲好睇咩

聽講iOS12連3rd party keyboard都可以語音輸入
希望望遠做到啦

我自己就覺得之後啲ipad有face id 但唔會有瀏海
佢改ui應該係想總一返個觀感啫

我覺得根本kaiboard要砍掉重練

其實都係
成日唔夠ram彈

唔通係low power mode

部嘢太襟用冇人放

諗住部5s當後備機
點知iOS 12都support
Apple機真係唔識做生意

我從來唔用 Low Power Mode

真係奇嗱怪 bugs

望遠講過啦

有無人部ipad升咗ios12 睇唔到YouTube

reboot same?

依加你上ios 12 kaiboard 都用到呀

黎緊九月大唔大機會出airpods2

限時情報app個網好似係寫有得自選自唔自動更新wor

如果我決定apple買，我應該會等9月
睇佢會唔會再減價，到時出返部jet black都唔錯

應該係話當初冇人買，果時好似32GB之後就128

尋晚幫個frd 10.3 上12 有d位會慢d但係整體都係順

佢左右上角啲icon 咁貼邊唔洗留位做round corner

乜嘢機？

Del咗佢重新down過都係咁

舊版iPad 可唔可以用返宜家呢種ui 手勢操作可以用新版 咁就正曬

唔記得講6s

第一日up到而家都冇事

唯有認黑仔囉

ipad 考慮到實用性理應唔會整到 iphone x咁窄邊
所以應該夠位放face id同埋唔會round corner
我諗咋

其實係，果陣我都買128GB，然後X買翻64GB

咁即係而家部10.5左右邊咁，咁都唔錯，但唔round corner又會好樣衰

大家嘅feedback 真係好誘惑
但我決定 ios 12 beta 一周一行先升

Adventurous users can install a public beta of iOS 12, which is likely to be released in late June or early July.

唔知真定假

真

DP 2 = PB 1

好期待快d 有下集

有冇方法可以FIX到ios12打字個鍵盤會失靈 成日感應唔到D字
如果冇方法過2日 降番去11.4算 認受唔到

reddit app出咗個 Amoled Night mode全黑好正
望遠要唔要試下整落lihkg

冇遇過呢個問題

其實IPAD 四條邊都係依家咁幼邊都夠裝FACE ID

即係咩樣

走一轉鴨記

執都執se 啦
就算64gb 5s 都講緊近$1000
我寧願你俾多500 執部se64gb 起碼A9 2gv ram vs A7 1gb ram點都可以玩多陣

成日撞藍芽

我覺得全黑 啲字碌上碌落有啲blur

Ios12 用唔到狗巴apps

宜家唔係咩?

依家係極深灰

邊到？

澳門呀

用緊i6 依家走去轉i7是否on9
其實無乜嘢都唔想轉 但無啦啦連唔到屋企wifi 成個月 搞到用多左好多數據

I6 係咩黎
Intel core i7 去返硬件台問

有i6既咩 我用開i5

自膠一打
用緊iphone6 諗緊轉iphone7定8
但8好似同7無乜大分別

有新要新

價錢都唔大分別
7同8之間我會買8

咪全黑 得d字白

用緊11.4 但有冇人個app store從來都唔識自動update? 成日要手動拉一吓先出到堆update

其實唔明成日話7/8冇分別嘅人到底有咩做過research
唔係話偏幫Apple
而係買任何嘢之前都應該要自己研究下

我 你講完去睇先發現到

10.x嗰時我成日都屌鳩佢自動update
而家去到11.x就要手動refresh先知有update

咁同LIHKG 果這個黑MODE唔係一樣咩

而家都係有層灰色嘢

十個有十一個話分別唔大既都係人云亦云
嗰班由佢買7咪算

啫係冇得搞

Apple已死xN

iOS 12 lock 左Apple ID 轉唔倒地區，有無得搞？

已買space grey 係銀色同太空灰掙扎左好耐 但睇慣個面黑色最後都係揀左space grey
樓上巴打講得啱 有新梗係買新 點都有啲分別

當初我又係灰vs銀諗咗好耐
最後都係因為想要黑面而買灰

其實灰喺readability 上係好啲

true black 白字好多 ghosting

又走位

Portishead

我都走

用workflow得唔得

己解決

咁又係 oled

個背面玻璃其實好撚靚
同無7仔條難鬼天線

Beta過期notification係咁彈出黎 準備升iOS12了

成個now playing縮到細過行progress bar

Space gray個玻璃黑底好正

一塊玻璃已經驚
而家仲要三文治
利申：過份錫機

Apple幾時出月費式睇戲

部iPad mini 2 up 咗12 堅爽好多，又可以用埋ipx 個手勢

我都想佢出

x3

有無人用iPhone 8/x 個底已經花哂 ？

11.4.1 beta 2

一模一樣

你點做到?

裸機

我都係裸跑，不過眼睇完全冇花喎

我已經花哂 好多條痕 但幾有feel

7 底花

已經冇人用ios11 beta

X花晒
無用套都預左

x 都花哂

條邊咪仲花

ios 12穩定過11好多

穩定好多就唔敢講
但iOS 11.4係一個唔合格嘅正式版
12係一個幾高分嘅beta

花哂 但堅持全裸 好拎好多

用唔到銀行apps 根本無用...

係
所以我覺得冇咩特別原因嘅話都係留番11先

利申用緊12，冇銀行apps

有無巴打用過水凝膜？

我iphone x 條框唔知生鏽定做乜9 黑左一達

咁驚 我只係俾個女掉凹左部機

我諗我係HI 左啲漂白水先咁掛

係咪漂白水搞到層coating 變左色?
我都唔知點解

有冇相睇下？

以前啲SS底嘅iPod都有類似問題
AW都好似會變成咁

有冇人用緊11.4.1 b2，用後感如何

iOS 11.4.1 beta 已變孤兒

玩beta 嘅上晒 12
冇玩嘅會喺 11.4

12 beta 聽你哋講都有唔少bug
唔敢上住

真, 我部IPAD 上左12,
iphone 仲係11.4 都廢9 事上11.4.1 PB
等12PB 先上

我iPad用咗幾日12
之後降番落11.4
因為要拎去整
費事佢話我用beta冇得整

不鏽鋼又唔係100%唔會氧化嘅

我都係咁 唔知係咪心理作用 達野愈黎愈黑

係咪你太毒， iphone 都頂唔順發黑

估唔到有人都係咁
之前一直用apple 原廠case 下面無保護
可能啲汗呀, 漂白水呀, 搞到咁
即刻換番個CASE, 一陣越黎越大達就好7

降番落去 資料仲係度？

上咗IOS12 BETA,
九巴同PLAYSTATION都彈APP

Backup backup backup

上beta前一定要backup

黑白好傷眼的 其實而家lihkg都深色左dd

收到

我九巴無問題

我九巴打號碼撳入去就彈, 唔打號碼入就唔彈

啱啱試左都無事 好彩 成日都要搭巴士

我有D 得有D 唔得,
我打101, 再撳往觀塘 就彈
但打101 撳往堅尼地城, 又冇事

遲下會唔會有made in北泡嘅iPhone？

中国或成最大贏家

我成日用手指尾托住部機
我果部磨成咁

小米又嚟

面皮一路都咁厚。厲害。

九巴 同 playstation 11.3 11.4都會彈 好似唔關12事

HSBC有更新

抄得幾足

更新完都彈

有人部X跌左落河兩個禮拜部機都未死

唔知部SE 升IOS12 會唔會仆街

聽講好似好過11好多

Ios12 應該要upgrade xcode 再compile 先得

已完

小米個faceid睇測評好似印影相出黎就解到

咁我唔駛玩beta啦

冇用銀行app咪up

佢個透明版 根本係部 ipx 完全版
第一部有faceid 除左ipx
有on screen touchid
勁到pk

beta 點拎黎做事啊
手機理財apps咁重要

小米個普通版
同透明版個人面解鎖唔同
透明版部機用既技術係同faceid一樣

透明版應該未出

係無fix for beta嘅需要

啱啱入去資料嘅時候lag左十幾秒 之後多咗個shortcut

我仲未有得add shortcut

而家隻aw開wallet仲係default pay cash 呢啲嘢無啦啦彈出嚟又收唔返埋

之前重開隻錶就正常返

我係11.3有呢個問題，上到12就無事

26/6 星期二凌晨出iOS 12 Db 2

兩個禮拜

iOS 11.4.1 Beta 2 係唔係冇人理

有啦，用梗啦

ViuTV真係好有心做 又出左update

無咩人睇

用落唔錯，幾慳電

主機即刻升 pb2

不過我係用8plus，唔知其他機咩環境

我都係8plus

日日睇 Apple TV app有用

6s升緊

用左個幾星期都無咩bug🙏🙏ios 12

想問下windows版itunes 係咪都可以租戲直接睇?

ios 12 ipad pro
成日向上拉條task bar 拉得太多變出app

Apple TV 睇 同 99台直接睇有咩分別架

CHOK 巴
想問下apple tv airplay 落電視度係咪有兩邊會有黑邊?

26號 應該係 PB

應該係有冇點播既分別

有無巴打7仔升左11.4 食電到仆街

8升左 電bug fixed

試吓11.4.1 b2

重11.4 b

我覺得呢個真係要執
如果唔係個dock會難用咗好多

要細細力去就佢

iOS 11慣咁手勢喺個底飛個dock出嚟
依家唔知用幾大力先得

好唔鐘意而家iOS 12 iPad嘅gesture

明明5指都做到出app

啲新gesture搞到部iPad柒哂

之前部mini3死機，焗上iOS 11, 最唔慣係冇左5指個gesture

11冇5指咩？

12都有喎

iPhone 6s Plus iOS 11.4 發熱 lag 耗電

點解我用唔到

下下都要最底拉上下

啲舊geature冇少到
你四/五隻手指向上掃少少，見到第二個app preview出現左就放得手

啱啱用人像影相 一影即彈app要重新開機先無事 但對焦仲慢左
用緊X iOS 12

趕得切喺完保養之前換個新smart keyboard
舊嗰個用到爆哂成日都show not supported

我未遇過呢個問題
8+ ios12

啱啱iOS12直落11.4 好似無咩問題

ios 12 ipad 完全feel 唔到bug🤦‍♂️

11.4大伏喎

有倒水bug...

發熱 lag 食電呢d 11.3.1 已經係，但我暫時用落好似11.3.1食電過12

我12直落11.4全部3rd party app都開唔到

所以上左11.4.1 PB 2

去app store download返就ok

死守11.2
又順又慳電又無app用唔到

11.3先啱

11.3不了

點解 又無11.4咁倒水
11.3 嘅bugs之後嘅版本又唔覺有fix到

你老味
又話APPS一定要SUPPORT IPX SCREEN
馬會個APPS啱啱UPDATE左仲係七到加零一
同PPS一樣

要逐download番不了
我用番之前個backup

好似7月先開始

馬會整咁多都唔搞好個app..

Starting July 2018, all iOS app updates submitted to the App Store must be built with the iOS 11 SDK and must support the Super Retina display of iPhone X.

為左唔想轉iphone x 界面趕係7月前出更新

巴打你係點打磨？

以後都唔會有update架啦
咁就唔洗support

似係了

問題係點解會咁唔想轉

去update嗰版有得update all

等遲啲先再寫過
It9都係想保住份工
利申：9up

但我係衰到連啲app名都錯哂

不過我已經用番舊backup
唔搞佢住

巴打，發現影片上傳至iCloud 唔是original ，質素好差。
點搞，各位巴打？

另外，Apple support 好似無左online chat 💭??

香港邊到有得買

隔離post講緊聽日出SE2

提升用戶介面 提升咗邊到？

Silent upgrade即係咩新嘢都冇
齋換U同鏡頭

屌你老味垃圾PPS
垃圾IT 狗

痴人說夢

Store得se21號先送到
其他好似16號到

唔係咁玩嘢淨換裏面掛

狗會次次更新都話提升用戶介面，但明明成個app仲係同ios 4個時一樣，乜都冇改善過

X個樣有排都下放唔到去$3000幾個價

用PPS個app同用safari上PPS個網冇分別
至少都俾個touchid/faceid login吖

PPS無論係m版定係app（包住個m版）都係垃圾之最

間間大公司都係咁，錢就識賺，app就唔update
pizza hut kfc,狗巴,城巴新巴,天文台，政府所有垃圾app (除左1823)，仲未support iphone X
簡簡單單update resolution都未做，學人講科創

Se 撚有人買咩，order make 緊係耐d

講真如果SE2真係聽日出（都如果咗好多次
又真係行最cheap嗰個approach而有256GB版
買嚟做iPod touch replacement都係唔錯嘅選擇

SE係當時5S D零件清唔晒先拎出黎大平賣啫
而家6果D賣左3代..仲點會有新SE...

而家IPT仲有無存在價值？

一講SE啲負皮狗又走哂出嚟
呢個世界咁大
咁多嘢可以追
唔係個個都要俾一皮買X㗎

Apple肯製造佢嘅價值就有
唔做就冇
好似iPad系列喺Pro同平價版出現之前好似收收地皮
依家都叫做谷番起
係冇mini囉

先唔理比起同價位嘅dap質素差幾遠,連flac都唔可以直接入真係

都唔好話人地嘅flac啦
Apple連自家嘅alac都得物無所用
現役全線產品冇一部發揮到lossless嘅音質
啲機本身音質已經一般
Apple Music/iTunes Match冇得stream alac
想插靚耳機又cut headphone jack
想用藍牙耳機又唔夠靚聲

之前啲網媒吹奏到個HomePod有幾靚聲
我心諗apple個source本身已經廢
出到嚟可以有幾靚聲？

聽日出se2既話我課金續返個dev ac

ios 11.4 伏唔伏
唔想上12住

點解無啦啦又話有SE2

仲傳埋聽日有新MacBook添
其實如果Apple現有嘅產品令人滿意
大家根本唔會成日FF蘋果出番啲符合大眾期望嘅新產品

點解無啦啦個個講聽日出se2

因為侵侵同肥仔金做左friend囝

佢mobile web版睇都冇app睇得咁辛苦 個解象度真係

呢隻叫屎忽痕

唔爭在上埋12

Design in California, assembled in North Korea

無啦啦出新機？

Assembled in DPRK

Chok仔有冇買AirPods

冇 beatsX都冇

earpods都戴唔到

仲諗緊等第二代先買定點好

oh 好慘
我而家戴唔慣in ear 個d耳機

比我就等 都出咗咁耐

PPS係公營定咩其實 有錢賺既話點解可以咁西

有冇巴打開post推爆佢等記者偷黎報導整noise

整cm

唔係好貴咩 我用緊n3ap 夠用有突

有啲都唔係好貴，qdc果堆幾抵玩，onkyo隻ie-c3都唔使7k

岩岩Del左wtsapp D片但冇比番啲空間我
咁重新開機試吓啦，試咗兩次都唔得，
之後一開機佢叫我入Apple id驗證iCloud
但我入iCloud果頁又入到wor
之後再重新開一次機，就冇再彈句嘢出嚟lar
有冇巴打知道點解會咁？
Sorry for 1999

7k唔係好貴...
利申：燒已退

我部iphone7用唔夠一年就成日發熱
電量就跌到87%
如果為左舊電換ip8plus是咪好on9？

捱到九月出新機
或者依家Apple $228換電

我依家啲燒退到連beatsX都覺得冇問題

大巴大巴咁刮落d 爆料撚度

依家咩可能性都爆哂出嚟
由最cheap嘅齋改internals到最豪華嘅迷你X都吹過哂
搞到真係出嗰時就個個都話冇驚喜/蘋果已死

唔出咪最驚喜

豪華版其實真係冇咩可能
明明se 係對象係吸引啲發展中國家轉用iphone嘅入門機
偏偏有人講到係apple知道你地好鐘意細機專登出比你咁

本身SE 都係諗住清下舊件, 再引入下比人平平地入門
邊會專登再開發多部機出黎呀, 就算出都係出iphone 6,7,8個樣

果時出有埋A9 用
畀發展中國家都講得出口
印度果時仲賣緊iphone 4s 咋

清舊殻呢樣又唔係wo 5s 同se 做工上係有分別
但design 大體上冇改係真嘅

因為Apple個網係咁sell

所以前幾頁purple巴打問IPT仲有冇價值
我都話只要Apple肯製造+吹奏佢嘅價值就有

design唔改已經慳番好多研發成本
就算啲舊零件清哂
買過批都唔會太貴

中國首發就有得賣，印度都係遲個幾禮拜啫
一部出黎引你轉用IOS又未必會有後繼嘅機
比粒賣左半年嘅A9你慢慢玩都唔係好誇張啫

係好誇張 果時仲賣緊4s

你睇下印度人均收入幾多先
中共呢d 偽發展中國家就算喇

即係印度SKIP晒5, 5s, 6, 6s 冇賣過?
你講果個印度喺邊架

ios12 db有咩已知bug
有啲想升用開果部機

部分bank app用唔用
疑似涉及俾錢嘅app都有機會彈

如果你會用iPhone搞好多錢銀嘢就唔好升

黑色打磨膏

咁我等pb再算
唔該大佬

幾時吹返個click wheel返嚟

Click wheel霸咁多位
冇㗎喇
除非粗邊大額大下巴又變番潮流啦

之前ipod都係偏向用省銅水多啲
膏太粗粒

CHOK囝開新post喇

間唔中airpod連iphone 藍芽，淨係連到一邊，係iphone問題定係airpod問題？

連mac, ipad比較少有問題（可能我連iphone為主）

正常現象，因為你對上一次連線用完後唔係主機(iPad/iMac)，下次連線主機(iPhone)就唔會自動連線，要手動，你可以試下連主機用完下次連(iPad/iMac)佢地冇連到線

999

1000